Magyar Királyság kormányzója:
- `1920.03.01`-től
- `1944.10.16`-ig

- II. vh alatt póbált semleges maradni
- II. Bécsi döntés(`1941`) után nem tud tovább semleges maradni
    - elköteleződik a **tengelyhatalmak** mellett


